<p align="center"><a href="https://getteli.github.io/Publikando/" target="_blank"><img src="https://getteli.github.io/Publikando/assets/images/logo.png" width="150px"></a></p>

<h2 align="center">
    <b>Publikando - Gerenciamento de pagamento</b>
</h2>

<p align="center">
    <a href="#"><img src="https://img.shields.io/badge/language-PHP-%237175aa" alt="Language"></a>
    <a href="#"><img src="https://img.shields.io/badge/language-MySQL-%237175aa" alt="Language"></a>
    <a href="#"><img src="https://img.shields.io/badge/language-JS-%23f7df1e" alt="Language"></a>
    <a href="#"><img src="https://img.shields.io/badge/license-MIT-green" alt="License"></a>
</p>

<p>
    O <b>Payment Central</b> é um sistema para gerenciamento do pagamento dos clientes da <a href="https://getteli.github.io/Publikando/" target="_blank">agencia publikando</a> onde ela gerencia pelo sistema <a href="https://getteli.github.io/Central/" target="_blank">Central</a>. os clientes recebem pelo seu email um informe para realizar o pagamento da mensalidade. Este email contem um link que leva para o pagamento neste site. Nele o cliente tem as informações do serviço contratado, valores, datas e tudo mais. Ele só precisa preencher os dados de pagamento ou gerar o boleto.
</p>

## Tecnologias usadas:
- **[PHP](https://www.php.net/)**;
- **[Laravel](https://laravel.com/)**;
- **[MySql](https://www.mysql.com/)**;
- **[Javascript](https://developer.mozilla.org/pt-BR/docs/Web/JavaScript)**;
- Cron Scheduler;
- SMTP;